請聽柳俊江一言

好睇白衫人造化